爛咗嘅乒乓波板出唔出得賽

中間嗰層木撞凹咗,板邊有少少突起咗
會唔會唔比用黎比賽?
有冇打開波/做過裁判嘅巴絲知道

普通比賽無問題 但國際果d就唔得

痴左條邊鬼理你咩